原來連登仔得把口

各自爬山？不割蓆？ 有25仔就開始互相猜忌、搞次機場就開始自己人打自己人
連登仔繼續自打嘴巴 林鄭真係笑都笑唔切